Alle stel en kome; de twee ingevoerde wijn-winkel.
Hun komst oplichtende a brand in de borst van Saint Antoine, snelle verspreiding als zij langskwam, die geroerd en erin flikkerde in flames van gezichten aan de meeste deuren en ramen.
Maar niemand had gevolgd, en geen man sprak toen zij de winkel, door de ogen van ieder mens er werden omgezet.
"Goedendag, heren!"
zei Monsieur Defarge.
